飲緊酒嘅你而家做緊咩

切勿戒酒
歡迎麻甩佬

請問你做乜撚嘢

係屋企一路享受緊
the original glenmorangie on the rock
一路溫緊書
不亦樂乎也

咪飲緊酒囉

想知你點樣自我介紹
[url]啱啱係街聊女仔 食左檸檬 入黎留個表情恥笑我啦

食緊煙

Me 紅萬

你很搞笑 你很奇怪
你頭髮很亂

樓豬好波
我都好鍾意呢首歌

我全綠萬

覺唔覺孫燕姿很無敵

女人煙

飲咗3支，坐多陣就訓

咪就係： hi 我係xx大學讀書 想同你做個朋友

你飲緊咩？ 啤酒？

今晚無乜點飲，陣間返屋企臨瞓先飲

到底香港地有冇類似孫燕姿呢類型嘅女仔

渣ga

打飛機😂講笑係打緊機

Yup

...

Ho 7

唉，諗到聽日又要一早起身返工好撚灰

好好笑😂

又係你

藍梅

推工啦

台灣佬都上lin 登

係呀，又係你呀

唔係啦ching
土生土長香港，不過早兩年前返咗黎
過多兩三年又返過去
Btw飮緊1664

今次又喺邊到飲

去讀書定做嘢

睇住嗰fd喊緊

黑萬

我黑冰

有味道

嗰時係做野,後來識咗個台妹
之後拎埋居留證，所以隨時都可以返去

咩事

Mk

唔係mk, 因為黑冰係初初同fd食煙就係食呢隻，有個情意結

黑萬2 年前仲ok好食，之後覺得浸味轉左